[即時][有片]大量狗車懷疑護送大型軍火

現場超過十架狗車護送 有冇巴打知佢地運緊咩

補返第二條link

推

呢啲係黨鐵新買既韓製列車，唔係大型軍火！

彈藥爆炸品？或者議器

[number]test[/number]

咁咪有排運，一個卡車

你點知的？

鐵路迷

韓製第九列[R Train] (D025-P025-M025+M026-P026-F026+M027-P027-D027)車組。

韓製第九列[R Train] (D025-P025-M025+M026-P026-F026+M027-P027-D027)車組其中一卡卡車。